[iq題] 猜三字，有tips

明媒正娶嘅老婆忍緊尿

Tips: 答案係一個「空間」

唔係陳國邦（李斯），唔係infinity war(way)

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去猜三字啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

infinity war(way)
3個字

正官庄

唔啱 點解係「官庄」？

急正室

Csddfunen

答啱咗！！！！！
嘩 呢位巴打真係有智慧！！！